與譚仔屬同一母公司 香港丸龜製麵：會將目前情況報告日本總部

https://www.singtao.ca/3872271/2019-10-26/news-【Kelly+Online】與譚仔屬同一母公司+香港丸龜製麵：會將目前情況報告日本總部/?variant=zh-hk&appedition=toronto

但係香港丸龜大股東係中資喎

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

討論完譚仔未 使唔使幾百個post呀